今次同佢玩拖字決有得贏！唔同上次！

今次比上次雨傘運動有利。上次政府有本錢拖，反正政改通不通過都無所謂。 這次是下了死線，我們不用衝不用升級，包圍兩個禮拜就叫贏。 今次有淺藍加入，天時地利人和都有。只要沉著迎戰就會贏。